成個巴士上層都係人 但無人坐你隔離代表咩

見到你格離有人

你臭
你毒
你油
你醜
你窮

其實你隔離有人

代表架車未滿

你冇nmd

你啲嘢可以擺隔離

我都係

咁如果係地鐵坐低左之後，隔離嗰個人即刻起身轉位呢？

你覺得你隔嚟真係冇人？